香港加油！推特打氣！ #FreedomHK #G20

各位加油！！！